真心問 點解依加大大小小公眾活動都要有直昇機？

話比人聽 呢度有好多黑衫呀！過嚟呀！

黑警放哨

放瑩光粉做記認
之前已經有post講過